發唔發覺哥狗冇左達sir行衰運

達sir>哥狗

不如阿仙奴同曼城合併